{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_053278",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H119035",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "진진바라 서울점"
    },
    "text": "\"ジンジンバラソウル店\\n\nソウル龍山区東子洞12ゲートウェイタワー2階\\n\n韓食-韓定食(韓定食)、11:30~22:00Break time 15:00~17:00、名節、280席 / 部屋:22個(280席)、自然に似た韓定食！ 私たちの伝統、私たちの味、ジンプンジョン(ソウル店)」交通が便利なソウル中心部に位置するジンプンジョン(ソウル店)はソウル駅と向かい合っており、約300坪規模の広い店舗で、すべてのルームが単独ルームで構成されている。 最大90席に達する単独空間提供および映像/音響施設完備で両家の顔合わせ、接待のような重要な席や1歳誕生日パーティー、企業会食などいかなる性格の席も能動的な晩餐準備が可能だ。 宮中型韓定食を中心に現代人の好みに合わせて脚色し、より合理的で特色のある宮中型韓定食コース料理を提供する。 ジンプンジョンの数多くの経験とノウハウで接待セッティング、両家の顔合わせセッティング、大規模宴会の小物と機材などが完備されており、意味深い席をさらに充実させ、韓定食の専門家が集まって誕生したジンプンジョン料理はコース構成、クオリティ、食べ物量など料理の三拍子が非常に安定的で、多様な性格の晩餐会も無難に調和することができ、お客様の意味深い席を断然輝かせてくれるだろう。 自然に似た韓定食の真の味と趣を感じたいなら、ぜひチンプンジョン(ソウル店)に足を運んでみてほしい」",
    "QA": [
        {
            "question": "ジンジンバラソウル店の場所はどこですか？",
            "answer": "ジンジンバラソウル店はソウル龍山区東子洞12ゲートウェイタワー2階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ジンジンバラソウル店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ジンジンバラソウル店の営業時間は11:30から22:00までです。ただし、15:00から17:00までは休憩時間となります。"
        },
        {
            "question": "ジンジンバラソウル店の席数や部屋の数はどのくらいありますか？",
            "answer": "ジンジンバラソウル店には280席あり、部屋は22個あります(1部屋あたり約12席)。"
        },
        {
            "question": "ジンジンバラソウル店の料理はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ジンジンバラソウル店では自然に似た韓定食を提供しています。伝統的な味を大切にし、現代人の好みに合わせて脚色した宮中型韓定食コース料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ジンジンバラソウル店ではどのような席が楽しめますか？",
            "answer": "ジンジンバラソウル店では単独ルームの席を提供しており、最大90席の単独空間での接待や顔合わせ、1歳誕生日パーティーや企業会食など、様々な性格の席に対応しています。"
        },
        {
            "question": "ジンジンバラソウル店ではどのようなイベントやサービスがありますか？",
            "answer": "ジンジンバラソウル店では接待セッティングや両家の顔合わせセッティング、大規模宴会の小物や機材などを提供しています。また、特別な席をより充実させるために、韓定食の専門家が集まって誕生した料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ジンジンバラソウル店へ行くための交通手段はありますか？",
            "answer": "ジンジンバラソウル店はソウル中心部に位置しており、ソウル駅と向かい合っています。交通が便利な場所にありますので、地下鉄やバスなどを利用してアクセスすることができます。"
        },
        {
            "question": "ジンジンバラソウル店の料理は美味しいですか？",
            "answer": "ジンジンバラソウル店では料理のクオリティや食べ物の量にこだわっており、多くのお客様にご満足いただいています。自然に似た韓定食の真の味と趣を感じていただけると思います。"
        },
        {
            "question": "ジンジンバラソウル店は何を提供していますか？",
            "answer": "ジンジンバラソウル店では宮中型韓定食コース料理を提供しています。伝統的な韓定食を中心に、現代人の好みに合わせた特色ある料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ジンジンバラソウル店の魅力は何ですか？",
            "answer": "ジンジンバラソウル店の魅力は、自然に似た韓定食の美味しい料理と、広い店舗の中で提供される単独ルームの席です。さまざまな性格の席に対応しており、大切な席を特別なものにすることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 441,
        "QA": 724
    }
}